點解Frank Muller 咁垃圾，可以賣咁貴？

話說有隻Frank Muller 手錶，拍賣行買兩隻男女手錶，共22000，我戴爛左皮帶後放低左好多年，咁我最近執屋，拎番出黎諗住，serving 後換番原裝皮帶。Serving 先知啲螺絲開始生銹，仲話100米防水。

之後上網上查詢，佢隔左一星期都未回覆我，我要打電話去佢店度問，仲有網頁唔update，佢間銅鑼灣店執笠，但網頁上寫有開，又唔講清楚一定要去中環店先整得。

前後又要麻煩我去幾次
1. 去俾2800買原裝鱷魚皮錶帶
2. 拎鱷魚皮錶帶，同我講要訂錶扣，要睇有咩貨，但價錢係2000
3. 叫我去俾多2000買錶扣，但第二次時明明知道錶扣價錢，又唔叫我俾埋錢
4. 今日拎錶扣，我諗住裝埋錶扣，先發現條2800嘅鱷魚皮錶帶啲膠水口爛左（如圖），佢叫我下星期揾寫字樓拎專用膠水，先叫我再上去。

麻煩到啦，我個人唔鍾意Frank Muller 嘅設計，個計時轉輪又轉得唔順，serving、打磨、錶帶又分分鐘貴過隻錶。唯一優點係佢個螢光做得好靚，但個設計本來就係dress watch, 唔係野外錶，點解快咁多功夫落螢光？

呢隻錶係我屋企人嘅，淨係皮帶、皮帶扣都貴過我所有錶價格總和，但真係令我好唔愉快，我唔明點解服務又差，品質又差，frank Muller 啲錶可以賣十幾萬一隻，有十幾萬點解唔買勞力士？

聽都未聽過
買埋d垃圾牌子
精工都好過佢啦

我阿媽仲有隻雷達錶，都係換錶帶，上網查詢後第二日就收到電話，之後大部分對話都係電話或電郵，條錶帶咩樣有圖片睇，而且唔會咁濕鳩錶帶同錶扣分開賣。

我其實懷疑一男一女Frank Muller 錶，係第時我結婚時，我阿媽諗住送俾我同老婆，但我實在太討厭呢個牌子，我會打磨好，Serving 好之後賣出去，所以而家準備定換好皮帶

佢個crazy hours系列好撚正喎

Frank Muller 瑞士名牌黎，啲新錶十幾萬一隻，你google 下。

不過真係太醜樣，我真係好討厭呢個牌子。

呢個牌子啲錶好撚肉酸

精工、 citizen、Casio 真係物超所值，我戴G-Shock 不知幾開心，但Frank Muller 真係戴到厭惡。

我覺得設計幾靚

就當crazy hour 靚，都係gimmick 錶，十幾萬買gimmick 錶，值得咩？ 又唔係幾十蚊卡通膠錶

買隻relax無咁嬲

呢個唔係gimmick咁簡單啦，十幾萬我接受到

Frank Muller=垃圾錶之王
Tourbillon呢d複雜錶可以整好多次都係壞
Crazy Hour唔洗講 又係易壞到仆街
就算石英錶呢d普通嘢 佢地都特別容易生繡

如果係普通錶建議出邊搵師傅整好過
條皮帶造工差又薄過其他牌子
d扣有時岩model都可以唔岩位

其實crazy hour 一d 都唔複雜，每個hour 其實相同間距，secret hour 先難

垃圾,拎過實物上手成隻玩具咁

機械錶 = gimmick
接受唔到唔好玩

taobao有無仿crazy hour賣?